優品360股票連升4日 依家都仲綠色

大家唔好以為360好慘要大家願諒...其實股票仲升緊
但罷買都要繼續！

弱弱一問......到底點解...?
保險應該唔包㗎... 其他地方有業務？

賣盤？
應該有新動作

點解會升咁多日 係咪有支持者